export const Questions = [
    {
        question: "Qual das seguintes opções melhor descreve a sigla 'ARM'?",
        options: [
            "Advanced Resource Machine",
            "Advanced Reduced Memory",
            "Acorn RISC Machine",
            "Acquired Reduced Microprocessor",
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: "Qual é o principal foco da arquitetura ARM?",
        options: [
            "Eficiência energética e design compacto",
            "Alta capacidade de processamento gráfico",
            "Suporte a linguagens de programação de alto nível",
            "Integração de periféricos complexos",
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: "A arquitetura ARM é conhecida por ser predominantemente uma arquitetura:",
        options: [
            "CISC (Complex Instruction Set Computing)",
            "SIMD (Single Instruction, Multiple Data)",
            "MIMD (Multiple Instruction, Multiple Data)",
            "RISC (Reduced Instruction Set Computing)",
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: "Qual é o tamanho padrão de um registrador na arquitetura ARM?",
        options: [
            "8 bits",
            "16 bits",
            "32 bits",
            "64 bits",
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: "Qual é a característica que difere as arquiteturas ARM e Thumb?",
        options: [
            "Grande tamanho de instrução",
            "Conjunto de instruções de 16 bits",
            "Conjunto de instruções CISC",
            "Modo de execução exclusivo",
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: "Qual a instrução usada para mover dados de um registrador para a memória?",
        options: [
            "SUB",
            "MOV",
            "STR",
            "LDR",
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: "Qual a instrução usada para carregar dados da memória para um registrador?",
        options: [
            "SUB",
            "MOV",
            "STR",
            "LDR",
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: "Qual a instrução utilizada para realizar uma operação lógica bit a bit entre dois registradores",
        options: [
            "AND",
            "XNOR",
            "NOT",
            "LSL",
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: "Qual a instrução usada para realizar uma operação de adição?",
        options: [
            "ADD",
            "MUL",
            "INC",
            "SUB",
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: "Qual flag seria acionada para a operação SUB R0, R1, R1?",
        options: [
            "C (Carry)",
            "Z (Zero)",
            "N (negative)",
            "N.D.A",
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: "Qual flag seria acionada para a operação SUBS R0, R1, R1?",
        options: [
            "C (Carry)",
            "Z (Zero)",
            "N (negative)",
            "N.D.A",
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: "Qual registrador é frequentemente usado como program counter (PC)?",
        options: [
            "R14",
            "R15",
            "R0",
            "RPC",
        ],
        correct: 1
    }
]
